乃木坂46討論區#107:年末音番開波啦~~

LIHK乃PO呼籲:
「潛在罪犯做好準備！」
「四期歡迎公廁加推！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
12月12日正式發售

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
(香港或會成最後贏家)

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
腩腩好QQ

TEMPLATE:

生田絵梨花留名

さゆりんご軍団仝人留名

新飯lm

睇偶像group係咁架啦，人人口味唔同嘛
不過我都麻麻美月

新人留名

留名

lm

廁哥點睇campfire啲耳機

狗都唔屌

由IU飯變左娜醬推

梅推＋蓮加老公留名

welcome

會唔會太遲

點解

沖繩妹初時入團還可以
之後一肥左就變得好怪

好快聽厭 聽人聲係好 但你可能聽幾個月就會想放左佢
上次出去試 與其買鋼仙 不如加多D上CM

負皮你先

乃團d伙食好難唔肥wo

個價完全唔值 差唔多價錢大把好過campfire

首席橋推+飛鳥老公留名

二手個價咪值

肥月係例外

新po留名

小妹新人留名，想問係呢個po有冇乜嘢要注意?

牙雀有無肥過

注意潛在罪犯

一 二期好多個體重keep得好好

都係諗ve5/ls200算
ls200隻色幾正 但係而家用緊隻im50條線會自己定型 次次用都要人手拉返直先用得
唔知ls條線有冇唔同

新po留個夠先

換線啦乖

我份2000字paper仲未郁過
後日要交

im50就算啦

呢張gif好搞笑

聽日交三幅圖 興奮

梗係講緊LS200啦

都一段時間了 近排都唔覺有啲特別gif

final audio都幾正 想玩隻make

睇落正但唔得閒搞咁多野

留意gay佬

會

點解一開始要做泡狗呢

有得成日轉聲幾過癮下

LM

趁感情未咁深厚就快啲走人

喂你個個post都唔同喎

俾泡狗fd意淫我雀
可以點反抗？

IU係泡菜清泉

喺佢哋意淫之前意淫咗先

同佢做忌啦

有gay佬迷乃咁驚

條數好難計

知乃po多靚仔 借迷乃之名入嚟搵食

乃po邊個最靚仔

小妹想認識下佢

件ナナ衫好貴

@性感神秘人

首選性感神秘人

比中意腩腩嘅各位

其實佢地有無形象指導或者sponsor私服
硬係覺得三期d妹妹造型化妝著衫都進步咗好多，但葉月d 私服硬係差d

我有十幾個老婆吖嘛

點解個個都好似有啲唔同咁嘅

有啲大細眼

有啲連塊面都慘遭毒手

廁

點同廁哥鬥

夜媽媽嚇死人咩想

比中意音B嘅大家

做乜個個都睇中佢

私服未必有 琴子喺乃木天買完嚟衫都會揸手會著 又買啲毒能週邊衫

邊夠你廁啊

第3張唔得喎 音b唔係比人拎黎意淫

我呢D乃PO清泉黎WO

屌你睇睇下無啦啦變咗隻狗喺度奶我個moon
差啲一拳打爆個moon

今日開始加推純奈

如果同音b拍拖，每日生活會點過 ?

打和啦好嗎

有冇扮機器人食麵包嗰張

用返個舊名旺一旺先

每日瘋狂砌模型，日砌夜砌

日砌夜砌

朝早會比巴哈進行曲鈴聲嘅鬧鍾叫醒

你2個躝！

音b都意淫 矛人性

鹽濕少陣啦

你意淫蓮加

關我咩事

求求咪搞音B
去隔離蓮加條隊攞籌

你自己都放張gif比人意淫

你死基佬

講真，就算同音b拍拖，都好難對佢出手做鹽濕嘢

你老友好唔掂

巴打識野 唔該唔好意淫我純奈

你男朋友好唔掂 成日係到扮鹽濕

成堆都鍾意對細路女出手

我唔識佢架

珍 個格勒底好撚正

從來都唔會唔意淫乃

加推埋琴子

1齋藤飛鳥117pt
2大園桃子114pt
3白石麻衣111pt
4西野七瀬108pt
5生田絵梨花105pt
6星野みなみ102pt
7秋元真夏99pt
8梅澤美波96pt
9岩本蓮加93pt
10向井葉月90pt
11阪口珠美87pt
12与田祐希84pt
13伊藤純奈81pt
14佐々木琴子78pt

未計畢咗業嗰啲有14個老婆now

營運當我乞衣賠100點比我

生田絵梨花推 留名

生田絵梨花條仔 留名

曼聯fans留名

禾老婆

12月12日(火)25:58〜26:38

『アカデミーナイトG』

乃木坂46 生田絵梨花の恋愛観を直撃

七仔：幫金庸留名

呢三個真係

沒有若月佑美的第二天

ドームクラスでライブする時
・リハは幕張メッセ等にセット組む
・セット費用総額5億円
・1000人超のスタッフ
・スタッフ食事で400万
・人件費1億円超え
・照明500灯
・セット11㌧車70台で搬入
・LEDパネル レンタル1000万
・椅子12000脚 レンタル350万
感謝しかない…チケ代仕方ない。

係dome級別攪live 大約支出
攪手只求打和，大家開開心心玩返晚

禾花禾鳥禾堀

有咗

唔識p圖

明明岩岩好

肥野

留名等睇有人講sor

Sor

屌，唔要蓮加啦你?

呢個組合同我訓一晚短5年命都似

我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

少少肉啫
可惜見唔到雙馬尾腩

仲講，派藥比佢地食啦

佢地無得救架啦，慳返d藥等死算啦
希望d 新手足定力夠，唔好俾蓮加b攪到痴線

再加埋腩

14歲就搞啲男人癲晒，再大個啲就真係不得了

我專一d
我要左only

踢左

估唔到你係咁咁侵

有無踢埋右

我要右

俾呢個po污染咗我

今晚有禾腩妹

終於中咗蓮加b

兩星咋喎

4*等緊你

兩張圖都唔同樣

【乃木坂46】181203 Qさま!! 山崎怜奈cut【熟肉】 UP主: れなちのつばさ

全部都係goods度賺返

2星無特效

訓醒未

櫻隊 喊到好傷心

老公走左點會唔喊

櫻隊表示老公唔要我啦

我要佢了

以後要long d
無得日對夜對了

廢柴隊長

下個就到櫻隊畢架啦

月櫻
即刻重溫番月月扮貓個集bingo 先

估唔到呢度咁多人鐘意月櫻

DLLM

一期好多mb都幾好
支持好女仔

乃團好多都係好女仔

葉月挺晒胸

12/9放送「ナニコレ珍百景」に星野みなみと大園桃子が出演！

差不多變固定班底

肥仔波

softbank成個網死晒

句野喺你把口講就有啲得人驚

大得咁誇張既

你咩2c

其實全團最大係邊個 日奈

唔會啦

日奈baby

山本山

真係成座山咁

邊個

實係花奶
花奶跳舞真係好吸引

出寫真淨影對燈都夠賣

乃團好純結唔放露圖架 有性趣自已🔍佢個名

岩牙，要保護未成年幼女，唔貼d性感相

NHK連続テレビ小説「まんぷく」
●物語の後半を彩る、新たな出演者の方々が決定

#深川麻衣

追加演員 呢套有玲奈

【田村真佑个人字幕组】4期生见面会 live片段 サキドリ！181205 UP主: 千葉幽羽

咁快有字幕組

牙花好正

係時候整返個天燈型祝花比我老婆玩下

Yoda老婆想長高

躝啦

I mean叫廁哥躝

Yoda bbg

我10年都ok

高咗唔好玩，而家啱啱好抱得舒服

濕濕又扮直

都話咗我係gay

Gay學咩我抱yodabb

廁到你

即刻死is ok

你要生駒啦

個衰妹第一張p到瘦咗幾正

你而家咩意思

好過你gay仲要自己認

禾要！

得一次唔夠玩

有得攬住生駒訓都好過自己一個唱Lonely Christmas啦

整出嚟咁lag嘅

你用咩整

我牙梅都敢搞
屌你老母 我今晚就同你做忌

屌你啦，牙梅對腳板香架

咁你搞蓮加點計先？

幻想ching對唔住，但白麻真係屈機到我扯扯地

海天未通知禾攞貨

院長有冇蓮加 ？

成日都po白麻睇到厭

禾日森都未收到貨

你走先，我幫你頂住

同日奈子鬥大

咩都唔洗講了

唔覺有

咁快就ff咗成10頁

最近啲po推得好快

本野有乜送

終於到松村做任性center

唔好爭 2個一齊同我躝啦

2 3日爆一個po ff力好高

Q19、請告訴我成員讓人意外的一面！ M：是什麼呢~一下子想不出來...！ S：美月意外的容易消沈（笑）。前幾天在後台她坐在我旁邊，因為前天有失敗過沒有很好的進展的事情一直讓她很煩惱。從她的動作就可以很輕易的看出「在糾結著呢」。被同樣是三期生的蓮加「連我也開始悲傷了不要再煩惱了」這樣罵了（笑）。

Q20、告訴我成員內部的有趣的事！ S：yoda醬最近每天都穿著印著動物的衣服！M：啊 的確昨天也穿了！！兔子的內褲（笑）。 S：雖然很想養動物，但是yoda醬想養的不是貓啊狗啊，她想養小馬所以在東京是不可能的。所以大概她就把這個願望體現在自己的衣服上了（笑）。
Q21、想要帶哪個成員去無人島？ S:新內真衣！感覺會知道哪種雜草可以吃（笑）。 M：卡琳醬吧。感覺很擅長做些什麼，也會考慮怎麼樣能逃出去怎麼樣能活下去。

Q22、乃木阪46最有紀念意義的曲子是什麼？ S：girls‘ rule。是live中最嗨的一首歌，我唱著也覺得情緒會高漲起來的歌！ M：我也覺得這大概是最有紀念意義的一首歌。MV的拍攝也非常辛苦（笑）。

Q23、乃木阪的歌中最喜歡的歌詞是？ S：「生まれたままで」這首歌中的「問題只是 還有那麼長的生命 該怎麼度過」 無論何時聽都覺得真的是這樣啊~ M：最近覺得「Synchronicity」里的「驀然察覺之時已在流淚」。偶爾我也會有這樣的時候，在唱著的時候也很有同感。

啱睇到有人譯最近松村同禾白嘅雜誌訪問，
S係松村 M係白石， 蓮加b話美月
Yoda兔子內褲

做咩將我老婆著咩都爆出黎

人型自走食物焚化爐

剩飯處理器

乃木坂工事中 12/09 24:00～24;30
「３期生 体を張って先輩を救出 ４期生初お披露目」
【番組内容】
今週の乃木坂工事中は私のために頑張って！3期生代理戦争バトル
先輩を罰ゲームから救うべく3期生がガチンコ対決
体を張って様々な体力系ゲームに挑む
失敗すれば先輩は即罰ゲームの餌食に
試される先輩と後輩の絆！救出失敗で大泣きする3期生
壮絶過ぎる代理戦争の結末は！？

其實3期比我既感覺仲係好新

合法蘿莉

著兔仔底褲感覺仲色情

珍！3期追唔切唯有睇4期

珍 即使係晚晚都睇到都仲係好吸引

咪能痴線

第三版 應該冇嘢好加了

蟹哥

最後個排都夠膽炒

原價幾多

好似TWD2200

希望四期上工事多d野講 活躍d 三期都唔多主動搭嘴

台仔個場坐唔爆 有排比大陸仔恥笑

on99收長水遠去起碼紅紫區啦

法國佢真係靠炒賣維生

所以唔黎香港搞咪好正常

佢啲奇怪籍口賣直筆先勁

次次都炒燶

咩係愛啊飛鳥 笑到我

我個FD話ONE OK ROCK 喺亞博萬人場都差不多爆 乃如果喺度搞應該都滿到

做炒家做到佢咁都算失敗

廢到笑

大陸仔坐高鐵落黎睇好難唔爆
不過賣唔到咁貴飛 營運係上海搞多次好過黎香港搞

深圳啦

近近地我實去

c3個次無去已經好後悔

又要

追緊工事中 仲未睇到三期出場

最近先睇左46TV3犬メン果part
松村由頭食到尾真係痴線

收到wind嗰陣已經得返山頂位

睇片收音好似好差咁

以後冇得睇七仔了
如果唔係死支航轉登機口我都可以行多陣睇下望唔望到七仔佢地

你個野壞左

どこ嘅澳門回同神宮潛入回好正

上次C3坐G行 好遠

最近兩集都係神回

食到9碗飯

不要再說了

寶寶唔黎

諗翻起之前係度同動漫撚大戰三百回合

關島個4集睇極都唔厭

我果陣仲睇緊欅

我嗰陣仲鳩下鳩下做緊cd-rom

完左場個fb即刻有大戰

我個陣仲係泡狗

真！嗰陣飯左個幾月知冇寶寶所以見有人放vip都冇買

呢排咁多泡狗轉會嘅
利申：前泡狗

G行既朋友

屌你 張飛你買既

諗返起C3完咗同飛飛鳥老豆同車

我唔想你成為乃po第2個濕濕

一開頭睇工事中淨係為咗睇花花
睇到一半識晒啲人之後就由どこ開始追返晒

收到風你拎住幾條推巾換都換唔切

禾條囡

mb同manager 都幾有心

串緊邊個

笑能死

我地既寫照

岩岩都見到 諗住今晚睇下

就到月底

469唔嗌二菇二菇fire

純奈

小妹濕能曬

我淨係識 超絕かわいい, Nanase

你2個唔想要yoda2個攬埋一舊算啦

餓呢唷也咩 呀士卡

純奈冇係bingo扮過男裝

俺の嫁

仲記得 6周D3 聽到有人叫 俺の嫁 桃子

日本場唔係好多人嗌架咩 係咪個場太大淨係聽到附近嗰推

咩菇 啊=.=

主要都係聽到飛鳥既 , 之後突然有一聲
俺の 俺の 俺の 嫁 大園桃子
之後周圍d人笑哂

聽講神宮年年都成堆嗌俺の嫁 saito asuka san

睇過條片嗌岩本蓮加

いやいやいやいや、俺の嫁、俺の嫁、齋藤飛鳥さーん

C3都有人嗌雀啦
上海我聽到很多版本 啲女飯一嗌就個個鳩叫拍手

乃po手足日日都嗌xxxx我老婆

我嚟

係咪呢段
全場人表情 -> ->

嗌瑪雅係咪會即時全場靜哂

應該拍哂手掌

d幾黎 我好似聽到momoko call

話時話maaya清已經唔見咗

gay

聽到有人嗌OL 好多人拍手

咁都gay

訂咗本anan

冇野 架

張postcard都夠我

係個日本post見到佢

傻強係咪可以坐穩選拔個位

勁QQ

一期蒜狗掃把啦

前屌打

24先黎坐穩選拔三排唔使做升降機
惨

無人關懷呂狗大平賣file

18好緊張

呢個打碼正

丹心一片為人民 呢啲絕版嘢真係3千2都搶住要

花奶唔會ug住畢掛

大佬怕台北坐唔爆會好肉酸自己買多2張山頂刷下數據

尋日喺呢度提起松村 今日ig即刻多咗好多松村post ig真係好恐怖

放咁平都冇人要

終於知點解日本唔夠保育士
原來去晒做偶像

攪到香港好多手足想去日本做保育士

變態佬

我發現二期最年少個樣仲幻過三期最年少

支持本土！！ 未公主化嘅本地幼幼仲係好QQ

反蓮好似鐘意山崎天個類細個蓮加b 嘅幼女

ミリ愛qq過蓮加

唔怪得咁落力反蓮
原來係嫌佢樣老

珍！！

ching你走先
呢度我頂住

天ちゃん係幾QQ

左邊2個好似靚啲

若月 加油啊

反蓮反上腦 院長救下佢

之前係沖繩妹順位最低 比你地成日話禾反應該又降

禾桃子好qq

點解次次聽親サヨナラの意味都想喊
屌我仲做緊essay架

我都係 聽親都眼濕濕

我日日都聽幾次

係街玩乃木戀比人望撚住

唔知係咪俾你反得多
我覺得蓮加最近上節目果陣定性左
冇以前咁細路

[蘿莉] 戴帽男跟蹤8歲女返屋企 畀200蚊利誘失敗

邊位手足

得你先夠薑係街玩

你靚仔先望你姐

從來唔敢係街開game

橋本環奈

我係街玩都冇人理

收到風係手足賀喜遙香，前身亦即是阻人敦倫燒春袋，會然編號#63295

咪就係 我搭巴士照睇工事中同MV 不過冇乜搭鐵睇

成日針鳩me 明明大把手足迷蓮

驗眼驗腦

硬係覺得比人覺得自己好撚毒

手快打錯啫

手足錯到咁

打錯咗咋

sorly

我照鏡子也很擔憂

啱晒喇最近乃po都冇乜人要驗眼

太好東西無力佔有

想佔有牙雀

係屋企點毒都冇所謂啦

我淨係擺本乃木撮係度
仲未睇完

你佔有幻想ching，咪搞牙雀

我買咗冇開嚟睇

d野買完返黎緊係痴

sor9

牙音

有冇人睇緊VIU tv 個節目
唔知有冇巴打好似佢地咁癲

又幾靚

教做假證

咩嚟

平假

係喎 睇下先

小圓舞台劇

胡戩

見唔到

489

指皇出現

呢個界別有好多人妄想 FF太多

我屋企個陳年電視睇唔到viutv

個波有冇人認得個簽名

上網睇直播啦清

睇緊乜呀

啱啱放工咋

有網上直播架
咩年代

聽唔聽到呀 呢到班戀童 , 睇idol要拎得起放得低 唔好ff太多

想要個翻版白麻做女朋友

你個名

我呢d係事實 又何來ff

siu4

假設：yoda比人影到有男朋友你會點 ？

笑大人個口

我下次會小心d唔會比人影到

其實idol比人影到係咪唯有退團

我都想

一係退團，一係分手謝罪

睇下你愛條仔多定愛份工多，不過就算留得低都唔多會有運行，你睇下三上個結局

日本好睇重呢個樣

學隔離自己退團再同禾結婚

其實三上點解點有偶像唔做走去拍av

利申J過但冇深究

諗起高橋南單大龍鳳

$$$

比人踢爆拍拖，詳情自己google下

akb就算啦

等緊牙雀畢業我就同佢結婚

人地而家做番偶像

有矛人覺得珠妹張相好似未進化嘅小櫻花

牙雀話再戰十年囉 你計到到時自己幾歲

唔好用隻泡狗冇肉禾豬尾

眼疾又復發

我同yoda講 有咩事退團我養你, 帶埋外母 遊世界一周

乜都比人睇過晒，乜花式都同男人玩過晒，仲想做偶像真係諗多咗

今次多返d其他under成員，幾好

呢張

腩腩同蘭仔係幾時老友左咁多

特登買個書架去擺雜誌

有我養都仲要下海 我死左佢算啦

呢張我覺得似坂道合同香港出身果個

泡菜偶像差唔多啦

下海搵得仲多，但唔想睇到有任何乃咁做

我願意埋單

冇野送就唔買 邊睇得晒啊

大和里菜

冇下到喎 係同黑鬼打車輸

有冇諗過人地唔想比你埋單

屌，諗起都

其實我覺得佢巧樣衰

因為封面係七仔

牙希咁大碌放入口，點咬牙

淪落到咁

sor

可能影完相放翻低 繼續食羊肉

平時意淫下蓮加都算
無喇喇講乜鳩mb下海姐
緊火去睇Av 打飛機喇

笑左

有聲有畫面

正皮for笑左

hinako

個月歷幾正

官方貼錯呢張圖，宜家del 咗

終於忍唔住訂咗白麻本嘢

ff新境界

諗起蝕撚死你呀哈哈嗰張圖

七仔牙哥都上電視了

今年七仔有冇出

係幾型 唔似170

兩兄妹都咁靚仔靚女

好似樣

七仔你做咩扮男人

笑嗰陣幾似

今日睇左啲對比圖笑到仆街

靚仔通常都唔高

@乃Po木村

真
179 毒丁樣

利申又矮又柒

我高大靚仔

上圖 比濕濕睇下先

乃po話自己靚仔要自貼

國師

禾白禾花

自貼一張先

雞姦朗幾時坐監

踢緊波嗰陣影嘅

今季入夠一百球都未坐啦

我矮柒過你都未出聲

珍，幻想ching我諗都係得172

利申178肥仔

你咪同我差唔多高 仲靚仔過我少少

靚仔過9成乃po手足

大巴拿屌打牙朗啦

你對眼生喺下巴 咩差不多高

我幾鍾意ONE OK ROCK啲歌

170都冇又樣衰點算

係

冇留意 今年世終嚟但要睇乃冇買到

Wherever you are, l always make you smile

Wherever you are, I'm always by your side

我將呢兩句獻比白麻

桃子QQ

原來你會聽乃團以外嘅歌

唔覺

做咩essay 表示聽日英文speaking重未整稿

點解唔會

你估我似你咁撚毒咩變態佬

牙朗個樣吹大咗

屌得好

大家都係17幾 差唔多啦

辣殺GE科2000字essay
得翻24個鐘
仲有1200字

幻想ching做咩咁惡

你低質又on9，唔屌你屌邊個，得閒出去識多啲朋友見識多啲，好過日日係乃po鳩噏埋啲垃圾話題啦

膠你老味閪，睇到就眼火爆

低質ff，低質意淫，仲要ff我乃拍av

over晒啦

禾七我叫老婆
禾七阿哥應該叫咩

Sor囉

表示 我早啲起身做好過 眼訓做會好冇心機

老公

其實正常都會聽其他歌

早起身做通常都做唔切

佢二姑媽老公 同你爭老婆

我係打個300字的稿姐

諗住打到1200就訓
起身寫多600俾佢算

加油
畫圖畫到無心機決定唔畫 去寫report

有咩可能淨係聽乃啲歌

各位手足禾錯了

甘就知錯，你係唔係男人黎
男人扯旗好平常姐

我係你同乃po手足死過啦，反正個名都臭咗

小妹絲打嚟

點樣先可以高質地ff

on99

咁你要問下創造全連登最多正評仲要上埋報個條友啦

btw頭先你得罪咗佢

乃po之光

踢得
有女朋友既人生贏家仲要上黎撚9我地d毒撚

呢樣真

全個po啲手足加埋都唔夠佢啲正評多

我聖誕節要一個人打飛機過

聖誕都係上連登

自己一個幾好吖
拍拖咁麻煩

你有蓮加陪

最近我示愛失敗...

單身最好

畀你識穿咗添 佢話嗰晚有啲好緊要嘅嘢要送畀我 好心急想知係咩

屌 我FF嗰陣又call FBI 唔FF嗰陣又引我FF 媽我好亂呀

一個人又可以儲下錢
又自由
得閒買下乃啲周邊
拍拖嘅話話咁快就洗晒返糧
不了

係咁架啦

唉…隨緣啦

加入乃po一個月已經見到啲人ff得越嚟越嚴重
想像唔到一年後會變成點

一年後仲未棄推先講

到時比人拉晒啦

得返手足鯨的心同我

我係

中立非廁非ff

高山本書賣咗2萬

有無手足買左黎睇

乃木坂46えいご（のぎえいご）60分拡大SP まあや軍団襲来！体当たり英語バトル！！

乃木坂46が英語を学ぶ『のぎえいご』。2018年6月に斉藤優里、新内眞衣、樋口日奈が新レギュラーに就任してから初の60分スペシャル！
今の『のぎえいご』に不満を持つ元レギュラーの和田まあやが、後輩の堀未央奈、大園桃子を連れて番組に殴りこみ！前代未聞の英語バトルを繰り広げる！？
制作年 : 2019年 来月 放送予定

堀同桃子入まあや軍團

牙鯨同我都係迷雲黨

唔識日文點睇

不要忘記我 我都係清泉黎

清泉加1

我迷左奶6年都未比人拉

多唔多高山fans

弱智軍團...

一個真弱智，一個廢，一個假膠

幻想ching係咪全連登最高質嘅會然 ？

睇完就識
btw睇個簡介有d想睇
不過唔鍾意睇書

奶po四大偉人
七巴 胡戩 舊腩 涷經

on9問題

高唔高質唔敢講啦

但一定係連登歷史人物囉

why連濕濕都屌我

因為你真係好撚on9

四大天王

應該會出台版翻譯

仆街成1200萬分點鬥

開外掛定重課架

凍清入名人榜

乃po偉人我只服七巴

雙數既都好似同類人

無的

多過生狗飯

典解

隊長showroom,話四期有幾個去睇月月卒業同去打招呼，話佢地好緊張

新飯留名

Q能到 音B mail啲圖全部存貨嚟

blog圖都係

呢張blog+mail+755至少send咗4次

肥野斜陰靚啲

禾白試睇花花本寫真d反應好攪笑

癲婆咁

其他幾條片都好正

三個妹豬

年尾搶錢

有無爸打挑機？

3000幾次

岩先查下原來麗乃已經169cm高
巨人黎

有人group做一條了
日奈子個本都應該要搵禾白同みさ先輩睇啦

拎埋小百合個本一次過睇

癲左

推who

.會然生駒里奈呢 同真人一樣第一po係佢開

d語氣勁麻甩

新人留個名
主推七仔

暫時睇左2季bingo都未稔好
個個都可愛い過ぎ 做住DD先

可以走了

七仔仲有一個月就走

小百合個本d 宣傳輸晒

得閒可以睇左工事中忘年會先

唔係買cd聽嘅咩？streaming好難聽喎

衰嘢唔好講

淨係個封面已經被人秒殺啦

有時出街聽，碟好少播

睇乃木どこ會了解佢哋多d

完sem追爆佢

我意思係轉做flac聽 正常點會play cd呀

一於學廁哥咁20幾個推

七仔

下個月無得見佢 官方可否施捨下放佢去台灣

推姐 無所謂喇 唔入生寫唔買good性命都保得住 btw まなつ

我貪佢有歌詞

無諗過

綠色都可愛

今輯都唔知有無妄想點播

0課拎final成績同台仔博過

有損不了

shazam musixmatch都有啦

冇錯

咸左 逃大清好波

做咩咁睇唔開

好少可聽住歌會睇歌詞黎聽

bingo10有推先睇啦 咁鬼悶

入坑無耐七仔就走

上面班友無性架

今輯搵岡田戴gopro扮兩野就算

馬騮嗰集幾正 不過其他就

bingo10 幾正 DD岩睇

畢業con仲未出 一日未買到飛，每一日都訓唔到

但係會爛grade喎

yoda個集 後面食馬刺身笑到仆街

禾明 我同逃大都係入坑冇耐寶寶就畢

bingo黎講keyaki高質d

拎生命值硬接基本喇

好彩七仔仲會拍戲有得見下

買唔到都可以等出碟
未棄坑的話

我都覺 都已經知啲詞咩意思啦 睇歌詞都頭一兩次聽唔明先睇

期待七仔開ig
唔使再睇萬年更一次既blog 同755

萬年更一次嘅IG
好似麻友咁

木耳聽hi res唔知有咩分別

可能都係毒撚ig萬年更一次或者剩係宣傳嘢

現場睇同播碟睇兩種feel黎
唔睇以後都無機會

未有咁快棄啦 岩岩先入

咁又誇咗啲喎

但似佢之後都應該會好忙
隨時都係staff update

你一日究竟聽幾多次

突然發現有張生狗扮狗嘅大頭
可以點處理

等睇七仔畢業後做youtuber直播打機

公諸同好

送

bbq透爐

補補圖

俾邊個呀

食死人呀

呢啲嘢就唔洗圖啦

QQ

我

公諸同好嘛

有冇興趣回收咗佢

送又唔好 有錢抽㗎

生寫坑

我唔買生寫的 留比馬神

咩event抽的？定係買碟？

抽生寫呀

姐係同買碟一樣？冇得揀邊個？

冇呀 random 5張1 set

禾係上面等你

秋田犬正 之前想買翻set 但畢業box有一張就冇買

群裏面有人音推中 又見到翻譯怜怜奈mail嗰個人中

萬年非洲人

係唔中就唔中架啦

我抽左雜誌チェキ3年都未見過回信

計落條數未必夠追 我極限得50個大聲公

喺大陸搞真係fatfat 又抽倒數簽名牌 隨機簽名同全員簽名poster
btw我見FB台北場啲抽獎要tag朋友想抽都抽唔到

開返10個8個分身備用

呢個最好都係唔好買

係冬季排全握先有，香港又未會凍到要用，我買成幾條又係同推巾同一命運

係唔夠一個月就嫁比我

食完飯記住要食藥

係咪尋日有個巴打問披喺背脊嗰塊大巾

係 我諗緊買七仔加梅 海天話三條減20

我有2017蓮加個條 掛起佢都幾好睇

披到咁多條咩 推巾我覺得3條已經極限 呢個一條已經冇位

係屋企掛 放係啲枕頭呀個啲 好正

我果張影完相擺左落櫃 未拎過出黎

一條幾銀

195

買2條好肉赤
立牌本身冇錢想買音算 屌你去完上海見到南咁QQ點可以唔買

都幾平

有性趣 廁哥夾唔夾

我都諗住買條七仔留念下

我買音算 夾都係平少少？
我見淘寶賣220人仔唔包郵

推巾都可以睇Live用
黎張用處真係0

220人仔wo 計埋運貴六七十蚊

咁又係.....

3條平廿蚊 除返開一條平7蚊都唔夠

去event嗰陣舖上身

睇live係披呢張係後面 得閒舉下
今年神宮舉梅個張都俾梅見到指左一下

無披過上身

我嗰日前面有條雀 係幾靚下

上年果張似係張相放大print上去
有啲blur左咁
今年果張高清？

原價2500円海天但求打和 大家開開心心迷乃

你計番2500圍番港紙加埋運都要$180蚊條 佢三條平20
一條都唔知賺唔賺到$10

良心小店

想支持小店 但幾多人話printing差

你見過實物 自己判斷

買囉買囉

同推巾一樣event用 買立牌可以放喺度欣賞

推巾可以沖涼擦背用

毯可以舖係枕頭 起身就見到老婆

出門口記得莊番支香

抹丁

你哋好核突

扮咩呀變態佬

live個場落完雨濕晒 見過有人拎嚟抹櫈

估唔到金巴都變左
睇哦青泉得翻 逃大 鯨巴呢幾個

呢樣真係污糟 抹完披番上身架喎

我用口水巾鋪喺面

又2500

請支持海天良心小店

利申打手非中立

d口水整到老婆濕哂咁先岩

講正常嘢都call 999

舊巾嚟 係我前幾排 睇住佢係個袋拎出嚟抹

凹

因為係你

佢變態仔嚟 小心啲

成班海天打手

難得認同你個反蓮

仲有me

應該得佢一間咁快可以落訂買

是咪有人夾

成日唱衰我

笑4禾

有keya4648 $220一條

支持良心小店

3條減廿蚊-1

前幾日先開始打
唔課金有冇可能上到前100

搞手但求打個和
等大家開開心飯idol

難d
我0課 幾日冇打由50幾跌到250
依家打極都上唔翻去

棄咗Game
逼你課金

咁姐係我攞唔到桃子張卡啦

打死都唔會課金

抹丁唔係用毛巾咁用咩

對金巴巧失望

你一條夠喇？

未買立牌 呢條大巾唔買啦

搞錯呀 音都唔買呀？

我搵左天哥俾左錢

廁哥夾唔夾 呢邊差一個

我俾左錢喇 我同yoda老公巴夾

岩
渣實呢個信念

收到風個個棄哂驚
仲要呢d鳩屎活動

你2個新CP

閪game邊有人玩

留返啲錢買條飛鳥嘅ブランケット2018好過

我寧願揀生駒

係咪差一個 預埋小妹得唔得

音推浪子回頭 而家夠人了 sorry

四條冇折咁講到

4條減幾多

留tg

或者tg@ayanesorry35

做乜爆禾tg

Gay

你2個yoda老公

小妹迅速搵左第二間代購了
唔阻你地

又開哂小圈子谷=.=

想入谷

有人平得過天哥？

平就平唔過啦
不過我一個人又買唔到3條就放棄搵天哥

一條都195啦

有冇人開個tg谷

Btw 我買左四張 有興既人可以搵我夾多兩張

開左個 post就玩能完

等你地呢啲乃po大佬開

又一個月入群pm我

又啱

開完呢度變死城

乃po大佬係凍巴

求加

CLS我入乃po咁耐好似冇見過2日一Po

近呢幾個po推得快到做陣野就有排追

仲要唔係生日推po

悶到日日mon po r水吹

滾動！！

推

全靠各位手足瘋狂意淫ff

咪你條友意淫下海囉變態佬

廁哥你係咪認錯人

唔緊啦 反正你係變態佬 一樣姐

是咪有咩誤會

小妹從來冇發表過任何變態言論，最多都係輕量ff鹽濕下咋喎

請尊重member‼️

啱呀

請尊重蓮加‼️

越嚟越覺得音b好有魅力，開始想保護呢個好女仔

收手啦幻想清

啱㗎喇 唔好畀首席音推咁happy

音推做到野

世紀大戰

幻想ching挑機首席(?)音推

留名等睇

又啱，音推做實事

最近首席音推串串貢 要搵幻想清懲治下佢

首席音推我唔夠佢推啦

1.白麻
2.七仔
3.美月
4.牙音/雀/花花/牙琴

其實想再加推，但冇乜時間睇

美月排第三

啱啦

你咪最唔尊重個個

音B好女仔嚟 希望更多人欣賞到
意淫嗰啲就躝開

我唔尊重點會咁落力推廣蓮加

你係落力鹽濕蓮加

啱啦，以後有幻想清同你一齊保護佢

傳聞幻想清唔會ff佢啲推

冇我咁落力推廣（鹽濕）蓮加 邊有咁多手足知道蓮加嘅好
冇功都有勞

佢上次寫個d美月重口故咩黎

真係矛陰公 睇嚟我要睇緊啲筒井妹 佢好危險下
(あやみ同禾あやね同みなみ巧有緣咁 唔推都要保護佢唔好比啲意淫 )

咁都可以係加推嘅理由

美月個故好重口咩 ?

我覺得幾好睇喎

玩屎玩尿個個wo

你睇嗰個同佢哋講嗰個唔同

tg個篇

好恐怖

我而家先知原來咁多手足問佢拎故睇

佢應該要慶幸未睇過

未睇過

點解佢唔po上嚟

因為真係好重口

你估佢似你咁on9搏比人屌咩

po上嚟負皮突破4字頭

做咩針對我

但好多手足專登問佢拎故喎

代表咩 ?

本身冇諗過咁重口

冇加推 要加都加18遙香同矢保久

因為你係兒童性罪犯

14歲嘅音B
好pure好true

研究生時期

請支持遠藤さくら

究竟你係咪特登打錯矢久保

唔係矢久保咩？

很暖，很溫暖

因為望到你呀

還很緊

望到你即刻怒從心起 梗係暖啦

屌你老母，想我同你做忌?

法國巴打係黎搏屌

係心花怒放先真

還很緊張

躝！

懷疑佢m男嚟

定期吹奏白麻

寶寶句やっぱり真係好懷念 不過應該好多人覺得嘈

可能gay既 佢同濕濕好似

cls

死肥仔又想jer鳩我美月

專登意淫真係好撚on9 以為入左泡Po

白麻老婆大人

唔意淫睇黎把撚牙

打我打我

食屎啦你

想咀落去

有d過火

太低質，真係太低質，為ff而ff，一啲都唔煽情，太核突，意境太低劣

再係咁我以後唔理佢了

好似母女

ff達人

全個po真係得你有資格講呢啲

btw想睇高質素ff表演

姊妹咋

白麻冇咁老

我全都要.jpg

禾桃子

大佬叫到 我都係唔意淫了

桃子幾時可以上番二排

大屎忽鬼

係咪要喊住玩

三排料係企三排㗎啦

你意淫d四期好喇 唔好搞我d老婆

北...好啦

大佬都唔意淫，我地啲薯仔邊敢意淫

好想搵人手帶張冇折poster 可惜已經訂左本

做咩係咁jer禾桃

而家有4排了 ....

唔掂唔比個福神佢下單咪又係要落UG
都係踏實啲好

咁快又一個po

暫時冇意欲買呢本

日奈G我ok

咩黎？

阻巴加蒸巴，乃po兒童犯罪案組織

燒錢活動

我估係日版乃木戀七仔畢業event

成日針鳩me

講到握手成績好差咁

佢地中意fbi

梳 唔記得加翻空降福神

佢都ug 音b個啲點算

寶寶IG story QQ

我話你蓮要踏實啲咋喎

蓮個啲成績真係慘不忍睹

日版乃木恋有七仔同月月event

課金驚不了

個嘴發生咩事

公煮真係好開心下

テレビ朝日 12/10(月)25:59〜26:24

19の夜ー大人でも子供でもない夢前夜ー
ナレーション 乃木坂46 鈴木絢音

牙音旁白，音推唔睇架啦？

算好返啲
年頭腫得仲誇張

好似小朋友好得意

個動作好似呢個

又jer

20181207 我愛西野七瀬

搞乜個嘴化到咁

之前好似話要練食快d所以咁

中文版又抽唔到 日文版又中唔到
命苦

睇到實會睇

中文乃木戀抽左咁耐都係得隻4星櫻隊
非到

咁唔岩wo首席 頭盔定既你

垃圾驚唔好玩啦

抽左100抽都冇yoda

又玩真夏

為左音B條大巾我已經犧牲咗琴子個立牌

你應該多謝我

大家咁話

呢個冇可能蟹 之前個個話不了 依家全部炒價

點解會成日蟹都仲入貨

咁柒都有得炒

唔渣渣淋入多啲貨點彌補返之前嘅損失呀

日拍5-7000円一條

因為日本仔唔識用淘寶?

有供就有求
呂狗專add水魚入谷

仲有炒狗掃貨

推巾？我都入返10條8條先

咁染不了

都係46tv嗰條最有心
除左牙桃嗰條hea9人

真係勁hea

音b嗰條都係幾hea

No.｜ 名前 ｜ 推しメン
38 ｜ 遠藤さくら. ｜ 生田絵梨花
37 ｜ 筒井あやめ. ｜ 大園桃子
13 ｜ 柴田柚菜.. ｜ 北野日奈子
01 ｜ 田村真佑.. ｜ 齋藤飛鳥
18 ｜ 賀喜遥香.. ｜ 山下美月
64 ｜ 矢久保美緒 ｜ 堀未央奈
33 ｜ 早川聖来.. ｜ 坂道に全く興味なし
xx ｜ 掛橋沙耶香 ｜ ※不明
14 ｜ 清宮レイ ｜ 大園桃子
xx ｜ 金川紗耶.. ｜ ※不明
59 ｜ 北川悠理.. ｜ 松村沙友理
掛橋ちゃんと金川ちゃんの追記きぼん

矢久保唔係推松村咩

兩個推桃子

對坂道矛興趣都嚟選

My nameis諜 間諜

啲音推話條巾同個人咁好有性格

小妹無睇謝罪ちゃん唔知啊，但見佢地推桃子
以為桃子會得男仔鐘意

桃子個條最差 應該冇人反對

桃子咪又係咁

錯啦喺度鳩up
遙香都唔係推三期
矢久保推松村嘅

佢係俾人呃左

大部份都好靚 係廢土嗰條特別差

點解可以咁正